留意到有幾個POST都指林鄭有上連登 收皮喇

留意到今日有幾個POST都指林鄭有上連登
又想玩公關show啊?

林鄭如果你真係有睇連登既話
應該好清楚所有人既五大訴求

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

以上五個訴求 你只需答YES/NO，答應/唔答應就得，唔好係到放曬風聲玩公關show 扮有上討論區睇民意。
依家市民要既野 唔係你出黎講兩句 話有聽民意就夠。五大訴求 唔需要討論 已經清清楚楚咁列明，唔該正式答應左先再扮交流喇 柒婆。

另外，Babykingdom同香討先係屬於香港人既討論區
林鄭你係咪收錯風啊?

做得好衰既show ,. 因為佢聽日出嚟講嘢吖嘛

推 聽日臨開記召
依家扮公關show啊？

一句利伸黃絲就帶風聲
我係藍絲啊 入黎喇 香港黑警 賊婆

林鄭你見到的話：

推

連登愛國愛港

屌我老母 我老母咪林鄭

連登 全香港最愛國愛港既討論區

想聽日開記招扮有睇

開POST前仲利伸自己黃絲
做樣都做得好睇啲
屌你老母喇

老虎林鄭中共狗

連登無年青人架
呢到愛國愛港老年討論區黎
叫林鄭去返babykingdom同香討喇

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

自己google喇死懶西

以為好醒，這樣即表示她當人死的，對別人的意見視若無睹。

連八達通都唔撚識用既柒婆

話有上連登就仲仆街，即係倒米
之前咪話建制派冇向政府表達市民聲音嘅？
原來一直都好清楚市民訴求架？

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

清楚訴求 但唔撚回應
狗都識YES SIR NO SIR
你連YES/NO都唔識

你上黎唔緊要
全部巴打同我開post洗到佢淨係見到五大訴求

一早就知五大訴求係咩
睇完都唔應 曬氣

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

林鄭月娥唔死都無用

造就警察部行使極權

李家超蘆葦蔥冚家剷

死八婆